Quando mio figlio avrà 15 anni in più di quelli che ha adesso, avrà l’età che io avevo nell’anno in cui avevo 8 volte la sua età. D’altra parte, quando avrà raggiunto la mia età di adesso, insieme avremo – se sarò ancora a questo mondo – 31 volte l’età che aveva quando avevo 8 volte la sua età.
Quale è oggi l’età di mio figlio?